[預算案第一跳 !]女子疑思念已故親人 探友後墮樓亡

黃大仙下邨龍慧樓，早上11時35分，(賤波11:00 live) 一名女子由高處墮下，倒卧一樓簷篷，保安員發現報警求助，救護員到場經檢驗後證實女事主當場死亡，消防員協助移走遺體，警方經調查後，獲悉姓李（33歲）女事主到上址一單位找朋友傾訴心事，言談間透露因有家人離世感到傷心，稍後李女離開，未料甫踏出門，行到走廊攀欄一躍而下，倒卧一樓簷篷。她住上址的友人並不知她墮樓輕生，以為她已離開現場，直至接獲警員通知方獲悉事件。

退稅太少..
又無再派 4000
已經要死啦 !

你post漏左防止自殺段野

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288